# Legal space modelling

Исследование правового пространства, на примере Уголовного Кодекса Российской Федерации.

## Запуск
- Добавить папку data [лежит тут](https://yadi.sk/d/HqYglosk4Wnprw)
- `pip install -r requirements.txt`

## Ссылки
- Серия статей о проекте: [Part 1](https://heterarchica.wordpress.com/2018/04/05/legal-space-modelling-using-natural-language-understanding-%D0%B8%D0%B7%D1%83%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B5%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B9/),
[Part 2](https://heterarchica.wordpress.com/2018/04/09/legal-space-modelling-using-natural-language-understanding-%D0%B8%D0%B7%D1%83%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B5%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%BE/), [Part 3](https://heterarchica.wordpress.com/2018/04/13/legal-space-modelling-using-natural-language-understanding-%D0%B8%D0%B7%D1%83%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B5%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%BE-2/), 
[Part 4](https://heterarchica.wordpress.com/2018/04/20/legal-space-modelling-using-natural-language-understanding-%D0%B8%D0%B7%D1%83%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B5%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%BE-3/)
